人中之龍 0 真係神作

佳作 神作就多咗

真島線比較吸引
經營sunshine同四驅、邪教支線任都正

呢集內容真係好豐富 話神作都好符合

第一次玩人中就係玩呢隻
覺得啲人同埋啲景好靚

但玩完冇咩感覺

冇桐生就係神作

冇桐生就唔算人龍

故事篇真島10分桐生8分
四驅車個part幫桐生拉高左好多

keep住上youtube 重j 真島係大街打三個流氓果段
鳩野之狂犬好型

嶋，唔係鳩 鳩野太

鳩野之狂犬

嶋

真島個心路歷程真係好癲

真 玩過幾集都係得0有果種感覺
ending真島變左癲佬見番佢同條新仔果幕真係好心up
狂犬都有感性果面 只係平時唔會見到

得0係最正

嗰時玩完水左個FD買6
完全唔係嗰回事

岩岩先爆左0 真島真係好正
而家玩極1 真島已經變左痴漢

工具人桐生一馬

人中0的確係最好玩個集
小遊戲又多
真島線又正
格鬥系統又多變化同成熟

殊樂咇咇

成功將人中既舊作帶比一班新玩家
又同時成功令拎住人中個名繼續出新作吸引老玩家
如果無0直接出6 都幾肯定搞臭個名

好想睇達哥玩多次

仲要多左錦山同桐生之間既故事，令人中極入面錦山尼個角色有feel好多

最正係果三個大佬

人中0重好超前咁描寫左西谷點死

超前係咩意思

同意

之後極1垃圾

極1 唔算垃圾啦

已經係繼0 之後最好果一兩集黎

淨係玩左0乜後面咁垃圾咩
0正在冇不停要練lv chok錢但都可以爆機
而故事雖然都估到冇乜戲劇性 但切入到日本黑道又幾新鮮咁
當然中間仲有好多好熱血又正既角色描寫
唔單單係主角 其他角色都好正

我極1玩起, 玩完覺得故事好一般, 見0特價好平先買埋嚟玩
見啲人話得0呢集故事係咁出色搞到冇心機追埋2~6

而家3-5好似3XX買到 當睇戲都ok

唔好玩6，個劇情好垃圾

係0令人中衝出日本入埋外國市場
好多鬼佬都話神級劇情
第一隻上STEAM既人中

將一個玩家由細睇到大嘅女主角寫咗做臭雞

sunshine 悅子

好talk得

久瀨真係人中最型反派

sunshine堅好玩
升爆晒d姐姐仔lv
明明有d銅都幾靚

四驅契弟

最鍾意小雪

玩極2就知有後續

但我覺得1先係最佳

人龍0 > 極1 > 極2 > 其他

講得出呢句，巳經好肯定你唔係真係有心機玩人中同了解故事深度嘅人

收好粒膠快d走啦

我上網睇d人都係咁講
個個都覺得0係神作
但我覺得1先係
1最後打錦山, 佢有個qte, 諗返起佢地以往一齊既回憶, 真係差d喊出黎
想知大家點解覺得0神過1既

咁其餘咁多集你都唔好玩啦

1其實冇乜講兄弟情
0錦山車桐生去深山嗰場戲已經加爆分

1故事已經係歷代最好嗰集啦

因為有馳星周...

果幕真係
打極1果時諗返果幕都眼濕濕

打完0再玩1最尾可能會感觸大啲

個陣睇達哥成日叫錯一馬食屎啦笑到癲

好多人都淨係講真島條線好好神級
係我都認同
但唔好唔記得人中0係雙線主角去推劇情
桐生條線我覺得有好多方面都好奇怪
由其最後果幾場戰鬥入邊打贏咗久瀨就咁順灘俾佢走，明明俾桐生辱過4場以上嘅交，突然間就話「我認同你極道精神」
最後打渋澤可圈可點，錦山出手阻止最後一擊係有深度

至於1代，如果你只係講1而無極1，事實係好多嘢都無交代清楚
但極1嘅出現，將好多嘢補完返
錦山點解會墜落成一隻惡魔不擇手段爬上高位等等
成個故事都有層次鋪排
桐生為咗守護呢100億事件嘅關鍵人「未來臭雞」
而錦山為咗奪權
兩個都各自立場並對立
兄弟情緣盡
最後兩者咩都巳經無得再傾，決一死戰
呢個兄弟，女友大佬全部死哂
在生無可戀時俾伊達屌醒唔好放棄
繼續勇敢活下去同守護當時未被玩家評價為「臭雞」嘅小遙

真係好老實講，1同0兩者個地位都一樣
如果拎嚟比較其實好難
無0唔會有1、但同時無1又未必出到0嘅故事效果

但至於有d 人夠膽講1係垃圾
講得出呢句你巳經侮辱緊1代！！

玩完0就有動力玩埋後面喇極2桐生有囡囡
係3真係最無聊

5就四主角制，玩到棒球條友暫時停咗

咪係，兩者真係缺一不可，聽op都知兩種style啦

所以不嬲建議玩左極1先玩0
要玩完1同真島哩條傻佬萌生感情之後玩0先有代入

唔撚識打寧願你打島野算數

真島隻figure好撚貴同無現貨
幾時先出到隻型棍桐生

有兩隻q版桐生同真島

人中極
桐生死左最尊重既風間老爹
最好既兄弟
最愛既女人
最忠心既小弟

最後得返小遙e個包袱

0做得太出色 令到其他集數真係完全比下去

0結尾真島先正，放棄有感覺既女人比佢跟比自己更好既人，由正經性格轉變成為狂野既自己活出真我
真係男人既浪漫

首主題曲又正

平常心啦桐生一生遇過既通通都係臭雞

係咪得我一個冇用佢破關

youtube 無咩

人中系列第一隻玩0 之後重製果d真係好大對比

小雪人中0女主

2~5都可以玩埋
但玩3開頭會難適應

希望可以出集講真島同佢前妻既故事

桐生既故事1/極已經好充份 所以0係補充 反而顯得有少少弱
真島就相反 0主要講佢"魔化"既過程 反而變真正角

其實我覺得5都好ok 當時當係最後一集 節奏嫌慢 但係有佢想表達既內容
至於6.... 真係唔識欣賞

玩5個陣用遙嘅時候太投入，冇唸過到6個劇情咁樣做壞左...
俾返女神遙我呀

老屎忽表示玩過ps2 第1集再玩番0真係覺得桐生線好一般
真島就幾好

你話係就係呀 屌你老母你都on99既
我夠話你鐘意極1 巳經好肯定你唔係真係有心機玩人中同了解故事深度嘅人
收好粒膠快d走啦

呢段片人哋網上剪
證明0同1係缺一不可
仲夠膽屌1係垃圾到底乜嘢思維講得出

呢個係人中1/極1 最後出工作人員名單嘅歌
真係聽到哭撚咗
歌詞就如當刻桐生內心嘅說話

0個跳舞都好玩
(可能係因為d BGM正)

仲專登喺日本itunes買咗首dancing queen